{
  "id_query": "28367980",
  "total": 7528,
  "total_current": 200,
  "max_score": 38.387074,
  "origin_question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
  "hits": [
    {
      "score": 30.464834,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.57745,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.707823,
      "id": "30835802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chơi pubg hoặc liên quân liên tục thì được khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.022831,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.142057,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.97778,
      "id": "26711657",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi nếu chơi liên quân liên tục thì bao lâu mới hết pin.với lại pin ip6 so với ipse cái nào nhìu hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của Điện thoại iPhone 6 chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé . Pin của iPhone 6 nhiều hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.725935,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.397404,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.306097,
      "id": "26911040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e Hỏi Ip6 cks gAme Liên Quân Liên Tục thì dc bao Lâu thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3.5h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.90623,
      "id": "27442617",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu truog hop bin đầy choi game liên quân khỏang bao lâu mới hết ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.710617,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.458124,
      "id": "27292851",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân liên tục được khoảng 2-2,5 giờ thì hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.455187,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.450663,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.028936,
      "id": "21606437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên đc bao lâu z, ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.019434,
      "id": "25971730",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu pin ổn định lại tất cả thì chơi Liên Quân full Setting được bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân max setting được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.946596,
      "id": "21226546",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên tục khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 2.5-3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.844387,
      "id": "28594043",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 này chơi liên quân trụ bao lâu ad?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.50996,
      "id": "31604158",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này nếu lướt web,xem youtube liên tục thì khoảng bao lâu sẽ hết pin ạ?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone 6 32GB dùng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng chị dùng nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.390179,
      "id": "18003261",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi game online liên tục thì khoảng bao lâu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.38593,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27234,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.926071,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.777918,
      "id": "19385851",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game liên tục máy trụ được khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình của game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.432774,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.341982,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.152115,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.022505,
      "id": "20318998",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này pin dk lâu k ad sao mới 1800 thui giải trí như liên quân thi 2 trận là hết rồi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game liên tục thì có thể duy trì được hơn 3 giờ tùy vào game bạn chơi và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.966358,
      "id": "24242063",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi LQ liên tục hết pin bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3- 4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.850285,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.53555,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.517673,
      "id": "19958262",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin xài khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ sử dụng chị nhé, trung bình khoảng từ 4 đến 5 giờ đó chị ơiChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.465975,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144737,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.073015,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.982513,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.81761,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.777367,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.758472,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.505285,
      "id": "21541475",
      "field_search": "question",
      "question": "So với thời gian dùng liên tục thì máy ip 6 với ip6 plus cái nào pin lâu hết hơn và khoảng thời gian của 2 máy là bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 Plus dùng liên tục được lâu hơn , điện thoại iPhone 6 vào khoảng 5 tiếng onscreen và iPhone 6 Plus là khoảng hơn 6 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.500889,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42527,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.404148,
      "id": "21099298",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân được bao lau vay ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi Liên Quân được khoảng 4 đến 5 giờ liên tục đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.357687,
      "id": "19040259",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi face liên tục 100% đến hết pin được bao nhiêu thời gian bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể chơi khoản 6h hơn liên tục, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.351269,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.334759,
      "id": "22091539",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi đc khoảng bao lâu z ad",
      "answer": "@Huy: chơi liên quân á",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.325066,
      "id": "20254264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.140629,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.952114,
      "id": "20838962",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi online liên tục đc khoảng bao lâu .",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.896633,
      "id": "23226100",
      "field_search": "question",
      "question": "Trung bình pin sài khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,PIn sử dụng trung bình thì được khoảng 1 ngày hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.878511,
      "id": "22538558",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chơi game onl liên tục thi khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.87363,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.847519,
      "id": "21188093",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật 3g pin dùng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 để sử dụng 3G liên tục để lướt web thì được khoảng 3 - 4h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.83851,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.837255,
      "id": "20517818",
      "field_search": "question",
      "question": "thường điện thoại mới mua về xài bao lâu thi hết pin vậy ạ? (nếu không xem video hay chơi game nhìu)???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu nhu cầu sử dụng của bạn không thường xuyên, chỉ chuyên về nghe gọi thì mình có trải nghiệm và ước lượng pin máy có thể trụ được khoảng 1.5 ngày bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.834036,
      "id": "23547189",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này xài đc bao lâu thì hết pin ,Máy này xài đc bao lâu thì hết pin",
      "answer": "Chào anh Khang,Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng máy, nếu lướt web, xem video có thể dùng được liên tục 3-4 tiếng. Còn nếu anh dùng chơi game thì nhanh hết pin hơn nhiều anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.786217,
      "id": "22894067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi game liên tục dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian sử dụng có thể chênh lệch nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.760298,
      "id": "28343444",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc 100% pin dùng dc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 - 2.5 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.690426,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.636118,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.405178,
      "id": "21226463",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin Iphone 6chơi liên quan liên tục dc khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31896,
      "id": "25828436",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chơi liên quân bằng ip6 ko hao pin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt hết ứng dụng ngầm trước khi chơi để chơi đỡ hao pin hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "31959982",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này chơi Liên quân mượt được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "25458783",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân tốt hônq",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.264454,
      "id": "29590994",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g chơi liên  quan  khoan bảo lâu hết bin man hình sáng",
      "answer": "Chào anh, Dạ điện thoại iPhone 6 chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3h tùy vào cấu hình, kết nối mạng, độ sáng màn hình,... mà thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "30284948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân mượt không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định Game Liên Quân ở mức đồ họa trung bình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "26482424",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.130249,
      "id": "31077745",
      "field_search": "question",
      "question": "1 trận liên quân 18p mất bao nhiêu % pin vậy",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là không có thông số cụ thể về vấn đề này do cách dùng mỗi người là mỗi khác nên không có con số cố định, anh có thể trực tiếp trải nghiệm sản phẩm tại cửa hàng để có thể chọn được sản phẩm ưng ý anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.071938,
      "id": "26650869",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chiến nổi liên quân max setting và chơi lâu dài có gật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà Game Liên Quân ở thời gian dài nha. Tuy nhiên, để chơi Max cấu hình thì máy khó có thể đáp ứng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.947674,
      "id": "22588165",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này chơi liên quân bằng wifi thì được mấy giờ ạ?, có lag gì không, có nóng khoảng bao nhiêu độ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chơi Liên quân liên tục thì sẽ chơi được khoảng 2,5-3 giờ, máy có cấu hình khá nên chơi ít khi có giật, lag nhé. Về nhiệt độ thì để đo chính xác cần có các thiết bị chuyên dụng, nên mình không kiểm tra được giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.930077,
      "id": "22822977",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dùng đc khoảng bao lâu v ad?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng pin được khoảng 4 đến 5 giờ liên tiếp tùy tác vụ đó chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807279,
      "id": "30986398",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game liên quân mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807279,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân được mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi Liên quân liên tục được khoảng 3 giờ anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807279,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc k",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game Liên quân tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.791991,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.73728,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.713243,
      "id": "23156625",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a,Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm này hỗ trợ chơi  được tựa game liên quân anh nha. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.683791,
      "id": "20689804",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501785,
      "id": "22740535",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân tốt k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với cấu hình của điện thoại này thì có thể chơi được Liên quân được khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501785,
      "id": "19288851",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này có thể hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức cấu hình thấp khá ổn định đó anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.489572,
      "id": "27347270",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên Quân Lâu Có Nóng Nhiều Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này cũng như đa số điện thoại khác là chơi game lâu, nhất là game nặng trên đều có nóng máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "30859388",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ngon ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình iPhone 6 thì chơi tốt Liên quân anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.327726,
      "id": "30726940",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max cấu hình lag ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy không đảm bảo chơi Liên quân cấu hình cao nhất sẽ mượt, anh chỉ nên chơi ở cấu hình trung bình để cho trải nghiệm tốt nhất anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.301398,
      "id": "29229997",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi liên quân và pubg có ổn định và mượt mà lâu dài ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng tựa game bạn đề cập khá là mượt mà ạ, máy có thể sử dụng lâu dài ạ tuy nhiên tùy vào cách sử dụng và bảo quản của người dùng nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "28235253",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân ngon ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại  iPhone 6 32GB có cấu hình chơi game Liên Quân ngon bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi  liên quân  ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là ổn, tuy nhiên đôi khi có giật lag và thoát game bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.267658,
      "id": "26481464",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone có chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này hỗ trợ chơi Liên quân tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.249659,
      "id": "21226276",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game lặng thì khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.212023,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân tốt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030552,
      "id": "20147887",
      "field_search": "question",
      "question": "máy náy chơi atphan 8 max cấu hình liên tục đc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin khá thấp 1810mah thì khi chơi game alpha 8 max cấu hình thì có thể chơi được trong khoảng 1-1.5 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.016794,
      "id": "28428715",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.998669,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915451,
      "id": "27325139",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân liên tục được mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876415,
      "id": "29923307",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tôi chơi liên quân hay bị lag vay?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876415,
      "id": "28273065",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không ad ơi ??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì chơi Liên quân khá mượt bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876415,
      "id": "20028787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân có lag lắm không ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 32Gb chơi liên quân khá ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.874435,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856411,
      "id": "27175664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân ổn ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game liên quân là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856411,
      "id": "20748850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi liên quân đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh An,Iphone 6 có thể chơi tốt game Liên Quân anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "27257945",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi Liên Quân mượt ko  ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em đáng giá sản phẩm chơi Liên Quân ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "26476733",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi liên quân được ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được tốt game Liên Quân nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "20489772",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767807,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được 60fps ko admin?",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn chơi game Liên Quân với mạng Wifi mạnh là Fps sẽ cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767807,
      "id": "26313028",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân. Cấu hinh max đc k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi Liên Quân cấu hình cao nha. Tuy nhiên, bạn nên giảm cấu hình về mức đồ họa khá sẽ chơi tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767807,
      "id": "21730280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi liên quân ntn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm sẽ hỗ trợ anh nhu cầu chơi game liên quân một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần  nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.761316,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.605295,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 này chơi liên quân max cấu hình 1 thời gian lâu có bị giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt nhiều ứng dụng và Game thì máy sẽ có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.561232,
      "id": "27541379",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này chơi liên quân ổn ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game Liên quân rất ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.533182,
      "id": "21915570",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân vs các trò chơi khác đc hk ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.528246,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.464306,
      "id": "31857850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bây h chơi liên quân, pupg, alphal 8 max cấu hình đc ko ạ. Liên quân fps cao đc bao nhiêu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được, máy có thể giật lag và thoát game bạn nha.Về Fps bên mình chưa có điều kiện trải nghiệm game trên máy nên chưa có thông tin hỗ trợ bạn được.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458916,
      "id": "20539980",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game lên mạng liên tục thì đc khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game lên mạng liên tục được khoảng hơn 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458916,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458916,
      "id": "19281004",
      "field_search": "question",
      "question": "Qyv cho mình hỏi đt này chơi liên tục trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này nếu bạn chơi game liên tục sẽ tầm khoảng 2.5 - 3 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.45092,
      "id": "27656250",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg với liên quân max setting có giật k",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi 2 game trên mức max setting thì thỉnh thoảng có giật 1 chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.437754,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "31790988",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ổn kg vậy",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iPhone 6 chơi Liên quân ổn anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "31683106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân còn tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa trung bình khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "30403582",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bật fps 60 ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "24889056",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting nượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "22512583",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, sản phẩm này hỗ trợ chơi mượt mà tựa game liên quân anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.389927,
      "id": "26830263",
      "field_search": "question",
      "question": "máy nếu dùng bình thường thì kéo dài khoảng bao lâu ạ? và thời gian chơi game thì đk bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G lướt web thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h với sử dụng game liên tục thì được khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.376432,
      "id": "30386796",
      "field_search": "question",
      "question": "có chơi dc pubg liên quân free fire ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình của máy thì có thể chơi được các game này anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.376432,
      "id": "27431463",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi Liên Quân Mobile mượt kg ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện em đánh giá iPhone 6 chơi game khá là ổn định anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348798,
      "id": "31928551",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32gb có fps 60 khi chơi liên quân ko ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình thấy thì máy chưa bật được FPS cao rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348798,
      "id": "29463530",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy IPhone 6 chơi liên quân đồ dc ko anh",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng khá là tốt tựa game bạn đề cập bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348798,
      "id": "24850688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân max cấu hình đc ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu chơi max cấu hình mà trong điều kiện mạng ổn định, ít chạy ứng dụng ngầm thì sản phẩm chơi tạm ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348798,
      "id": "21933722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mobile có lag ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 này chơi liên quân vẫn mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.348798,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.304453,
      "id": "30795658",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi pin 1810 mAH sài khoảng bao lâu nhu cầu của mình là xem youtube fb mess ig thôi hk chơi game",
      "answer": "Chào anh,Pin của máy Iphone 6 này sử dụng liên tục được khoảng 3-4h, tùy vào cách dùng máy của anh như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.223132,
      "id": "32152828",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới mua tầm khoảng 1 tháng sao nó nhanh hết pin vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là thời gian sử dụng Pin của máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.17935,
      "id": "18289827",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi IP6 này pin xài được khoảng thời gian bao lâu ạ?",
      "answer": "Chào  chị.Sản phẩm này  chị  có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng  chị nhé.  Còn nếu chị chỉ có nhu cầu nghe gọi thì sử dụng được 1 ngày chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.155296,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân mở full cấu hình đc k ạ 🤔 với lại e thấy pin nó ít quá sợ hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi liên quân với cấu hình cao nhất và máy có thể chơi game liên tục 2-3 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132495,
      "id": "27866612",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max setting đc ko",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng chơi Game max settings được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132495,
      "id": "19977694",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân dc nhiu h v ad",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục trong khoảng 3h-4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125922,
      "id": "31790660",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình chơi liên quân, nó tự out liên quan liên tục, hizzz sao kỳ vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.049088,
      "id": "31718012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân Mobile có bị tụt FBS không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể tuột fps khi chơi nếu kết nối mạng không tốt và máy có nhiều ứng dụng ngầm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.049088,
      "id": "28437033",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chơi liên quân max cấu hình mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên để chơi ổn định thì nên giảm cấu hình xuống mức trung bình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970727,
      "id": "19390273",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân Mobile khoan hơn 2h liên tục là máy hết bin ak. Ad giúp e vs bin có bị chai k ạ . Tại em mua cũ",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin 1810mah thì bạn chơi game Liên Quân trong 2 giờ mình thấy như vậy cũng tương đối bình thường thôi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "30944134",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi games liên quân chạy nổi kon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân với rules ổn không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi ổn các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "27084150",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân max sitting mượt không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.952912,
      "id": "32169313",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ghi màn hình chơi  liên quân có lang không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì máy chơi game sẽ không được mượt lắm ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.942902,
      "id": "18562590",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game như clash of clan thì pin đc bao lâu ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827088,
      "id": "26804884",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game liên tục thì pin xài đc bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thời gian chơi game liên tục khoảng 3-4 giờ nhưng còn tuỳ vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.824539,
      "id": "27420200",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng tác vụ cơ bản hàng ngày được khoảng bao lâu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục để chơi game thì khoảng 3 giờ, còn tác vụ cơ bản khoảng 4-5 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783402,
      "id": "21300481",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin choi liên quân đc khoản bl z ad",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì có thể chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.783052,
      "id": "27608609",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy sài liên tục bao nhiêu giờ hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728283,
      "id": "28051135",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân chắc phê lắm.. Cho ý kiến với.",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy chơi game liên quân khá ổn định bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728283,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên quân full cấu hình mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt Game Liên Quân cấu hình cao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.708411,
      "id": "27831451",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này chơi liên quân liên tục đc mí tiếng bang wifi ..sau minh choi khoang 2deen 3 tieng la mún hêt pin r",
      "answer": "@HN: dc tầm 4 tiếng nếu tắt âm và 3 h nếu bật ( tính cho đến khi cạn nguồn dc vậy )",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.688852,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.682817,
      "id": "27625714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 sử dụng liên tục bao nhiêu giờ hết pin  cậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668998,
      "id": "31174351",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại em chơi liên quân hay thoát game hoài vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh thấy chơi game không được tốt thì anh có thể xóa game đi, tải lại (đồng nghĩa với dữ liệu game sẽ mất hết). Trước khi anh vào chơi thì anh tắt hết các ứng dụng ngầm của máy và anh kiểm tra lại xem có chơi game được tốt hơn không anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668998,
      "id": "30343817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có chơi liên quân mựơt ko ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game Liên Quân mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668998,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.668998,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân mobile tốt hơn a5 2017 ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình cả 2 sản phẩm này đều hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.609172,
      "id": "31797362",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 cách đây 2 tuần chơi liên quân bị giật lag là sao v ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Lưu ý khi chơi game cần tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng Wifi mạnh ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.605302,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân =3G độ ság 50% thì chơi đc bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 2.5-3 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6047945,
      "id": "27730713",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi dc liên quân với rules of suvival k v",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể đáp ứng tốt và ổn định 2 tựa Game bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6047945,
      "id": "19887806",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân full setting có giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583517,
      "id": "30120670",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chơi liên quân bớt lagg k ạ ip6",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng tắt hết ứng dụng chạy ngầm khi chơi game, kết nối mạng Wifi mạnh và giảm cấu hình trong game xuống mức trung bình thấp ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583517,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có thể chơi liên quân mượt đc ko ạk",
      "answer": "Chào anh,Máy có thể chơi game này mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583517,
      "id": "21941089",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mượt bằng c9 Pro ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chơi Game Liên Quân vẫn mượt mà và ổn định nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.583517,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.578284,
      "id": "21073849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi Liên quân mobile max setting có giật lag không",
      "answer": "@Thành:bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.447784,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.391367,
      "id": "18561383",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi iphone6 quốc tế bản 64GB dùng liên tục pin được bao lâu thaks",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng pin tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng 3G để lướt web liên tục thì được khoảng 3 - 4h với wifi thì được khoảng 4 - 5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.372285,
      "id": "29051368",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip chai phụ thuộc vào yếu tố gì? Và dùng khoảng bao lâu thì pin chai vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Pin chai đa số là do thói quen sử dụng pin của người dùng chưa đúng như vừa sạc vừa dùng, dùng máy liên tục làm nóng máy và tuột pin nhanh, sạc không đúng bộ sạc chuẩn,...bạn nhé, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng về thời gian sử dụng pin và chai pin bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.354663,
      "id": "26780744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus chơi Liên Quân liên tục thì dc mấy giờ, chơi bằng mạng 4g ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ thì mình ước lượng là khoảng 3 giờ hơn ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.346551,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.346551,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.346551,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.314953,
      "id": "25147760",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chơi game Liên Quân liên tục thì dc mấy h vậy ? QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ mình ước lượng là trong khoảng 3--- 4 tiếng ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha; ở đây là bên mình test game trong điều kiện tốt nhất đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.308932,
      "id": "31093250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân max cấu hình có bị giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể chơi mượt Liên quân max cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.308932,
      "id": "26130587",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chơi được Liên quân mobile và asphalt 8 ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi được Liên quân mobile và Asphalt 8 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.308932,
      "id": "20191216",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi liên quân max cấu hình đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được max cấu hình nhưng sẽ có giật lag. Bạn nên chơi đồ hoạ trung bình sẽ tốt hơn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233173,
      "id": "31566622",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting có giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không chơi được cấu hình Liên Quân cao nhất nha bạn. Máy chỉ đáp ứng được cấu hình ở mức khá và có thể chơi ổn định bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233173,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233173,
      "id": "22491392",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max đồ hoạ lag ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như chơi liên quân ở max đồ hoạ vẫn tốt nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.233173,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân bị giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi Liên Quân với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223247,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.218978,
      "id": "29707361",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi dk liên quân vs pupg ở đồ họa nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được Liên quân, PUBG ở mức đồ họa trung bình nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.218978,
      "id": "22784843",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 chơi liên quân max cấu hình có lag giật không ạ",
      "answer": "Điện thoại này chơi game Liên Quân max cấu hình thỉnh thoảng có giật lag nhưng không nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}